男女糾察隊MC田村淳 Twitter撐香港

支那人又多樣嘢可以抵制了

佢正經又得搞笑又得真係好勁

721

男女糾察隊仲有冇做緊？
對上一次睇都已經六七年前

有

原來係呢條友
睇過佢D片
玩到勁大
玩到我懷疑比佢玩個D會退出娛樂圈

以前好鐘意睇

有無中譯？
對佢印象係食過安室

佢做主持一流......成日陰鳩D諧星搵囡囡引班咸濕仔上吊

仲有倫敦之心
係大陸好紅

倫敦之心佢搵杉原杏璃去釣狗公果集笑到仆街
次次睇都好笑

呢個人真心正
李思捷肯定有參考過佢

Atsushi

咪啫係男女糾察隊

田村淳正呀

有冇日文巴可以翻譯下

我記得有集又係引咸濕佬 點知最後掛住食嘢眼尾都無望過 最後贏錢

大概係佢知道香港後生仔
對將來嘅不安嘅訴求
了解到香港人為咗攞返自己嘅香港
而進行抗議行動
之後就叫關心呢件事嘅人幫手share
#Shout4HK 呢個hashtag
而最底個hashtag中文係
#首先只係了解已經很好展
係一個日本攝影師@kisekimichiko
搞嘅SNS攝影展
用嚟Po返香港現況嘅相

又要杯葛了

小淳
希望亮快D回歸LH啦

最近變返深夜檔，又玩得放返好多

佢套田村淳の地上波ではダメ!絶対!

希望倫敦之心個翻譯唔好係藍，如果唔係又無得睇

邊度有得睇返佢搵女女陰人果啲集數已經搵唔返

呢個website 唔錯 ，但更新好慢

唔該曬

小淳

佢拍檔出左事入左雪櫃...
宜家靠佢一個養兩家人都夠膽出聲
吉本會唔會割席

佢拍檔出唔出事都係靠佢養架啦

日本蛭魔嘅配音

以前集集追，好鬼好笑

佢拍檔都唔多出聲,好話唔好聽,有吉果d仲好笑過佢拍檔

推到佢俾支那Ban

都係覺得以前格付嗰陣最好睇

淳

佢又冇喺中國搵食
洗鬼怕嘅支那人抵制咩

咁亮起碼都會去跑下馬拉松同釣下魚..

淳真係義氣仔女黎

London hearts 平時亮都無咩出聲

Push

佢本人性格都似蛭魔

識睇一定睇田村淳の地上波ではダメ
而不是ロンドンハーツ

佢都有d作用架
而家佢唔喺度集集都搵d位抽下佢水幾好笑

我最後睇已經係有吉+zakiyama夾埋整估竹山果排
噴水真係笑到仆街
呢幾年仲有冇咁有火花既嘉賓

日本netflix先有
其他地方都搵唔到

啲留言
一係日本左膠 一係講日文嘅支那ac

蛭魔